中招入左院既手足如果同支那人同房既手足自己識做

個班人係度同香港爭資源，仲攻擊醫護，如果唔好彩入到去自己識do